[I/A] 糞貓project#135 ON9

仲未執

On9

值得抽？

500石 NEW得3星大劍 算啦屌下期繼續

等緊食皮, 有食皮就抽

800石玩晒

普攻chain完 齋儲南瓜放手

今晚有冇點名活動??

洗撚咩 女神都就結婚

收到帖未

黑雪姫??

邊隻入到TOP5

why not all?

Anjaylia

多謝晒

點解隻手會擺個西度

咁你想佢隻手擺係邊

chok b

on9

擺係黃色個波

西痕r下都唔比

佢搞到我袋痕

痕咪r

好 返去即刻R到出血

課金榜升都唔升下,睇黎個個都等茶熊

你幻覺

呢度係咪白貓po

唔是

出限推得4 5頁

開台未

限斧用雞札棵花都幾夾
係個雷傷+100%唔啱使啫

勁過井狗先算啦

井狗好勁咩

勁過呢3隻

又齊

斧得個光屬叫可以撚下
Maru就...丁下算
瑪尤就丁圖算了

麻友呢

G

New po lm

春啊

悟天格斯噴出黎d鬼仔

想追maru 求屌醒

屌你老母

啪啪啪啪啪啪....醒未?

唔直接屌佢 係屌佢老母
高人

儲石時間

隻光斧勁到媽媽都不認得

G持

ever bucky

Never Lucky

帶土

Ok 即抽

真係勁？ 抽完玩左場就沒入過game啦

掉南瓜700萬
how play

4突only

求其掉幾舊南瓜就幾千萬

笑死人咩

主力玩掉南瓜？
用艦長專charge atk +100%咪好撚痛

mgs5好玩到
諗唔到下個月要送咩先超越到今個月

今次呢3隻點睇?? 棄左成年, 玩返陣又想棄返

曬氣啦
儲得黎都無曬怪俾你打了

個個都有 非洲人盡快逃離現場

無見chok講on9

今次普通到on9都廢事講

on

9

牙CHOK玩緊MARIO

我個中同問你咁耐唔見你ONLINE

ON左打水管佬

而家已經估唔到你哋幾時出咗限
入親嚟都係幾日推得十版八版

有時討論其他話題仲熱烈過講新限

中左30連張都唔知拎唔拎好

dllm

做乜要估

出乜鳩都係咁玩架啦
唔係出到隻野上TOP1點會多人理

寶寶又勝

湖人

又勝

漢堡扒炒強+茄汁豆+火腿通

呢個真

升咗ios11.1

茄汁豆

係咪真係省電左?

收到風今次馬場放生大家
人人都中限

用得一陣點知

2小時前

我一時衝動5大跳都無

反而覺得帝國真係人人中

帝國我冇咩石都中
今次多返D就唔中最想要既

廢咪易中囉

地拖又勝

sh

牙chok今次又中🤔

on9又中

[qu ote]
on9又中[/quote]

馬明

出面好多人中 話炒唔起
但我扣左錢冇得走

果晚睇到呢幕笑撚到我撞親個頭

On9 son watch tvb

唔明 ,古惑的槍？

見到maru 復出下海 諗住睇吓你哋開心share
點知wfc

冇石傾條春

me驚都廢事開

吳生咪吹左陣maru

maru如果把武有charge減同緩回
真係幾過癮

又劍

Rich

冇事既, 應該唔會蝕

88

中銀

chok都做到6爺

劍廢撚到

All rubbish

事實再次證明剩係賣人設已經唔work

sp+10%😂

斧最好

槍都係垃圾 魔王把垃圾仲好過佢

把槍
返左古代？

笑lun 4

隻劍必爆仲俾會心up做乜鳩

控制緊強度only
大家唔好自己嚇自己

今次出得幾好，完全可以 strong hold

馬場又勝

一個被動攻防會心50%不知幾勁
武器新時代要黎

收硬皮

把斧點睇？

好似真扎斧仲好

我講比其他人用

我覺得算勁 但唔係去到要必換

真扎斧輸個雷屬同冇紅光

普攻嗰少少屬傷算鳩數啦
但係紅光+50%普攻應該就好過50%攻速既

仆街了，無換上轉帝國果2把
d限時劍就到期迫住要換呢次是但一把
邊把好少少？

人加武都辣殺完全冇抽既慾望

抵啦 把斧就好過帝國兩把垃圾既

唉

琴日出人今日出武

冇角有冇邊把值得換

魔王槍一定差唔過呢把垃圾

斧又低過真扎花 唔撚係掛

有紅光係幾好既
不過我應該唔換

冇換魔王槍

之前先話係垃圾,果然低處未算低

我都仲諗緊
把野勁但又未去到神器level 唔想浪費素劍

仲諗dl 返隻game 抽maru
都係不了

把野同隻角勁唔勁無關係

maru 勁唔勁

唔勁

唔換了

Maru 金SS!

Nam gor

腩哥又勝

唔係手殘角 不了

局長昨日吹奏，今天已經不了

笑緊d人only

有d人勁既標準係手殘點玩都唔死又火力夠

我諗耐諗去都係得釘宮同男主做到

咁廚角應該要有呢個能力喎

咁我就唔明點解d人吹奏井狗

女主火力已經跟唔上

咪就係

我不嬲撐男豬

遲下隻雙刀男主先係top1

冰隻係井狗

井狗已經好廚
利申 手殘

屌 隻迪屎尼真係有人玩 仲有post

LIN

唔係個個都知屍社啲惡行嘛

[I/A] Tsum Tsum Land [1] 熊仔頭泡泡龍

屌 條友真係痴撚線 作曲又勁
btw好似塞晒d歌名入去做歌詞

一拳超人好唔好睇

冇sp訓地好難玩

用家問題

sor9ry lor

最近掛得多女神像協
係咁賣細武石，金磚數量就快超越魂磚

唔錯
我的英雄學院都ok

然了 要然了

咩年代重爐石

12-0

呢個 9x8 72職唔差

後面嗰套望過幾集
勁好笑

副deck個名叫法魯伊 法師+德魯伊

要然了

唉唉又勝

嘩屌 連razer都吹奏
班友係唔係炒到傻咗

抽新股 即日放 咪算

誠哥有份應該死唔去？

誠哥乜都有份架啦 你唔買長實?

炒下概念啫

呢排興電競呀麻 奧運又吹哂風要加電競項目

手指rip

下年ps4出個隻芒亨世界好似唔錯

有無人會買

唔會買
demo會試
因為d frd冇人有ps4 全部switch版mh

冇人會唔買

我

想買佢部主題機,但到而家乜消息都冇

我
ps4壞左

唉唉叔

唔係幾想特登買部機為左一隻驚

唔好追擊禾 ok?

壞咗所以由佢繼續壞？

me

懶 壞左好耐 唔想去整 又無野想玩

me之前冇玩過mh

仲好啦
多個理由換PRO

果部主題機真係幾正
早知遲d買機

真 過左保養好耐 就算整好都係廢機

部機正嘅話我真係賣咗部舊PS4換PRO+4K MOON

一定又比班仆街炒

正到

我都無玩過 但無所謂

呢d驚好快上手 打打下就識

同FD子一齊玩嘅唔識都冇所謂啦
唔好死就得

哪有fd子

以前同個fd 2p玩開住金手指睇血打
1下先20幾30,打隻成千血既boss
真係夠曬耐玩,又跌得少料

矛錢又想挽
never lucky

到時ADD你

玩switch啦

有得跟布歐哥搵食

到時用動物傳心刷野下下出寶

辣殺

冇人玩點買得落ps4版 又拎唔到落M記

現充先拎出街打

去人屋企都係毒

其他野又唔見咁撚快手
白貓即刻up左對應iPhone X

新限新武一齊出 點知頭10都入唔到

帶土又勝

賭神又然

多謝法老贊

又提mhw

愈提愈想玩

法老圈子

點跟

買

如果搵人代玩我account一排 有冇人有興趣

幾錢人工一日

10500石一日

搭單求問

應該玩完beta 就會pre order

諗咩丫 買啦

買起尼

爛哥

法老頭rip...

nam gor

不安

笑什麼，你也是

黑劍唔妥me

南哥

好運既開始

最緊要唔妥自己先

想收集唔妥力
有無攻略

😞

maru 1set 攻普都幾百萬

又唔係變身士普攻無敵
有命打得完一set先講

【不死的大海化身 瑪娜 x 強化消息】

屬性：水，職業：變身士
聲優：津田美波

技能＜洋流＞補充說明：
1. 技能移動速度、泡泡產生速度增加，並具有引怪效果。
2. 技能屬性傷害增加。

我屌你mana魔改2技

台版is home

台版就好似同人製作

果2隻新入替?

島角啦

12島既路人黎咋

儲左成個月,就黎上返千5甩

走啦

都係果句： 寶寶又勝

見個post咁靜, 等我幫手推下

ching ho ball

中左斧 走啦

chok又然

牙CHOK連續中左幾多期

有邊期miss好似易數D

On

CHOK 狗黎

渣GA唔計數好似係

dllm chok

神父榜 隻斧3隻入面最高喎

抽幾多又話你聽咩
食包填肚咋

咁你抽左幾多石

鮑定包呀

吳生又話maru勁咪跟下 跟唔到

DLLM又課

茶熊冇了

好撚好笑呀.jpg

55

即係以後我話勁 chok就會抽
茶熊我一定話廢

白貓=廢

黑劍=廢

On99

CHOK就爽啦
吸飽曬D不妥力
2個禮拜後又要中鳥

今之真係好易抽
連chok都中
大家快d抽

又中井狗，又中滷味
On9 chok

不嬲都話

茶熊中晒

發緊夢果陣

MARU真係好勁

三國無雙新女正到

局長點睇隻斧

則邊有條女陪瞓 道忌

標準係乜
同職比?
低雷姆半格

不可移得15秒太少 而且怪中一次會有抗性(類似異常狀態, 但唔食異常增傷)1技發射距離亦唔夠遠命中
2技有子機係幾好 可遠射亦可貼怪回sp 但2技尾段先上子機 中途被斷=無左子機

中規中距既角色

有沒maru論文

出面啲五毛list個人簽名長到

係咪五毛就見人見智

但打手真心多 連尼住又唔敢一次過bam哂

仲有班假膠

都係白貓post 好，連登真清泉...
可惜白貓就執..

唔怕,執咗就會有白貓前玩家post

而家開定先差唔多

6666666爺

下個標題用呢個啦

帶土識貨 係高登講暗榮d game 實比人笑 d人唔識欣賞

[已執]糞貓project#136 前玩家吹水區

暗榮game係睇囡架啦
你睇下隻無夜2

好波,仲以為冇人玩

無夜1之前psn送有玩過
Game play垃圾到呢
無夜2睇完trailer當玩左

我認我係為左D女

暗榮d女 應該認第2 無人敢認第1

marie rose

好處:唔係雞 藍色頭髮嗰隻係

田所惠唔係雞!

唔明冬菇頭點解咁高人氣

其實斧個子機可有可無
反正佢都係預你2段轉吸怪+儲力
轉幾野就滿晒行sp

其實禾一直都唔係好覺吸怪有用

吸唔到大怪乜都假

長到睇唔到野

lock怪就有用

剩係2段轉咁大個範圍都夠啦

maru好勁

佢2技計hit增傷

我副法魯伊第1場就輸

呢度有冇人有玩新果隻彈珠game?

唉唉又敗

你想講c社新出個隻tsumtsum

咩splatoon+ms嗰隻?
namco bamdie?

唉哥點睇聽日iphoneX

係呢隻 好似幾好玩 有冇人玩緊

未試 而家試吓

依家1:2

全家都買唔到 又唔打算買 可以點睇

可以睇人賺錢最開心

講到好威咁原來1-3完

你識玩就知 爐石係鬥運氣 而我Never Lucky

刷緊首抽

所有game都講少少運（卡序/爆擊/隊友/相剋），技術可以填補少少運氣（雖然都係補唔曬 ），睇化d就可以玩落去

玩緊首抽
同彈G有咩分別 多隻召喚獸

又係時候吹奏maru

OK
係時候轉會

寶寶聽日勝

ir唔到
never lucky

如歸家的一刻再沒南瓜丟

好似有得PVP

女主係日笠陽子
好玩過彈珠

ALWAYS LUCKY
副超屈法魯伊 柒到3:3 之係開包出珍娜

刷緊

得返禾never lucky

早幾日試左
rubbish

寶寶黨是不滅的

點解哥倫布歐咁快就刷到

急問 滅蟑清 會唔會誤殺埋四腳蛇??

一點絕啦

個d毒餌係動物食左都死架啦

咁唔放了

幾時先有星石換武

聽朝係咪已經有iphone X實機
想去摸吓

上我屋企摸

RICH

上到黎就唔係摸你部機

有屋企

通宵咗晚

8點正 開波

仲未換8
睇下m字額食評先

點解pad依家好似冇咩人玩咁

Kobe...

機到手 目測炒到幾日

沙田狗話開始唔收細機喎...

搞乜個個網都吹奏槍把武 睇落真係廢嫁喎

乜鳩細機

64上面唔收

8964

竟然炒唔起

用家福音
我部jos大銀有少少想轉大黑
係咪cut鳩左佢再訂好少少

SP緩回4
我用花槍JG埋一下回13

正呀,炒唔起快手CUT單,我部機就快D到手自用

我都係自用
但用左咁多年銀想轉黑

論文又勝

黑睇片個樣幾靚,我本身都銀,呢次都訂左黑

得個緩回sp可取
唔似正月果把咁抵換

沒花槍呢

冇換正月槍呢

等緊聽日ir/幫人啃蟹貨

不了

chok仔又勝

花槍會唔會缺sp牙

仆街想訂

Ip炒風宣告幻滅

咁花槍係依家最高as%既槍
你俾番マヤ用
JG完好似先得7/8 一下

唔介意接蟹貨一部細白...

手機台正撚到
一個吹大陸有人高價收
一個吹先達都唔敢收，個個都賺少少就走

aos仲要等多2個禮拜先有機到手
唔知會唔會walkin 買仲快呢

aos

去咗 store玩咗陣 又幾正

又蝦非洲人
巧仆街

聽講x蟹左

唉哥又然

X screen cap會點

邊有蟹
一部賺1千幾百仲唔夠咩

頭先試咗 冇咗個m字額 會補翻一行係中間

姐係m字額嗰part會出現返喺中間？

Yesssssss

炒機神話不再

賺500仲唔夠？

都唔夠買上面個古手川

不知廉恥

大家都係開開心心求打個和
而家有500蚊比你食餐好 你仲想買古手川

睇你請咩假去拎貨 500$輸日薪

白貓2pack都唔夠

星期五沒新野玩 執啦

日本放假呀
渣ga

慘

明趕客

哪有客

唉, 咁多人CUT單AOS都唔提早出機...要11/28

渣打救左唔少仆街

之前仲屌晒鬼

香港班賤種就係咁輸打贏要

仲賺左幾萬miles
爽過拎到機

屌

唔係我,我用恆生,仲等緊

ir唔到
又唔係用渣打
乜都矛禾份
never lucky

去左apple store問個藍精靈宜家trade in部7有幾錢
佢直接叫我拎出去放

有無iPhone X 玩白猫片睇

好快

我部6掉左老媽子用算

局長

好長

玩1個鐘協變暖蛋未

好似大左個SIZE咁

HaJor

笑撚左

媽, 好柒呀..

C社唔係出左更新相容iX咩

咁就叫支援左 ?

舊木長左仲唔夠支援牙？

比較

好shine

要貼埋mon貼先比較到

又恰it狗

左右無撚左個身

咁叫支援左?

唔彈app 支援左了

唔係限定畀item icon擋著個樣都無所謂

btw 賣哂啦 D機

阿米狗又贏

真識食

條女咁既樣...

無左個HOME制,其實要點出返去?

睇下戰鬥記錄
圖鑑型玩家嚟

唔夠星石升萬聖節建 點算

屌 學校要個仔種花
拎棵野番黎啲葉甩晒仲種唔種到

種你老味咩
走買現成啦

唯有聽日去買種子

Share你d種子出黎

apple個價比狗用

收皮啦chok

屌你果條友冇撚左個頭

換機啦

CHOK又換左

一隻露卡抵啲定一部X抵啲

請問有冇名

機都冇

古手川都唔識

可能佢睇開無著衫嘅古手川先認到

梳 冇睇開動漫😔

想認吓 有冇圖

一望對波都認到啦

閱波無數

sick ball

sick leave

俾人笑成世

錢已袋

Chok又勝

屌 好柒

キャラデータ追加
10703620 ♂双 （双剣主人公？）

不嬲古手川都係to love入面最正

認同

早乙女正d定舞姐姐正d

啱啱開咗本漫畫嚟睇 精液便所好正

both

原來只是這種程度

邊位巴打

個做法大約係同你平時拉control centre一樣

還可以啦 佢宜家收7+ 3800左右
出面好似都係多1千
但係有friend試過洗左機賣比先達狗之後比人爆返之前d野 所以我先唔敢

有錢換X 鳩比

3千幾有7? Trade俾我啦不如

南哥又然

果然app台先係最多有錢人既地方

你都換左喎 扮咩

非洲人想換機IR唔到

非洲人

冇機一身輕

乜撚野

真·M字

都唔係自用 上個月換左8啦

死線戰士仲未清好活動
抽唔到冇動力

[img]
2017/11/03/222233_5a236b40857e2f7177cd17e08a8925ad.jpg[/img]

幾得意

比d誠意啦

冇人玩既

我買左沙碌差唔多夠兩pack石啦

單抽出奇蹟

放咗學去 store玩吓咋

1h22min

13m

單抽出呢三隻垃圾有鬼用 利申單抽出井狗

星期六都要返工

今晚有新機玩

你不是一個人

就快達成一日一頁成就

有你無可能

爛叔

個個有新機

得我無新機用

腩叔又勝

咁都叫勝

窮撚仲用緊舊野

玩白貓太開心跌左部x落地下
爆曬兩邊moon

真．iphone Xs

有圖有真相

強國

打完網球咋話

8都係特別易爆 一定唔裸跑得

而x用既料係同8一樣...

果然每代新機都有柒野發生

等下年X plus

乜右下角呢隻嘢有喺帝國劇情出現過咩 喺個網站見到

唉 尋日玩完就心思思想要

蘭叔

冇

如果想開心

那有錢

就all in 聽日王者啦，仲要受讓

藍色呢隻靚過哂近幾個月既限

唉 好撚on9
發夢見到真礼黎左我屋企食杯麵

起身有無換底褲

我係夢入面想偷拍佢上連登 之後就醒左

但係最on9唔係呢樣
係佢用廣東話同我老母傾計 但係講咩就唔記得

chokb個夢

我敢肯定係講 on9！

我即刻上google 搵 內田真禮 杯麵
我懷疑係咪有個廣告植入左我個腦

上面係on9
但個夢係堅既

上面係Kobe

黑劍

on9 無片我話真禮同我係夢扑野都得

我愛Maaya

wifi

今日登入1000日
單抽左200石

果然好運D

200石齊限

邊似你期期齊

Chok=on9

收到風 極度感電is coming

我痴左線 而家訓唔返 想搵多次真扎

隻斧點會勁過女主
冇女主呀on9

唔出奇 女主開始細力

yes maru龍好勁

隻野真係勁到離晒罩

Maru 金SS+

湖人金sss

日本神奈川座間市 9人被殺，屍體已冇，只有頭部

我買唔到個仔啲花種子 但買左辣椒種子

。。。

你出錢我ok

Maru龍真心勁

殺幾十條友

買左咁多泥冇理由唔種野既

垃圾lonzo ball

收到wind 我皇排緊第十

SKT

66666666爺

NGNL劇場好好睇

論文佬去邊間睇

德福

yoho

想睇 但冇追開ngnl 會唔會睇唔明劇場版

感受冇咁深，次序調轉既話

冇乜所謂既
前傳黎
但好多位冇左小說咁詳細解釋可能會覺得唔合理

忽然fans

泡菜鹿

票房有錢收是但啦

咁都叫忽然fans

同700一樣，有買貴無買錯

今時今日 想入都無錢入啦屌

有錢記住入騰訊

今晚比多個真礼夢我就好

ntr夢

隻maru洗唔洗換專?我見把野好似jaja地

寶寶又然

過渡角嘅野你鍾意換咪換

ok唔換啦
呢次真係要多謝局長

我驚係屌佢細佬

想俾雄馬屌

食杯麵

屌你套fate咁又一集

屌住家姐再比細路屌
雙重享受

做得銀行高層係有變態傾向,呢個講法原來係真

真架

有邊集唔係“咁又一集”
劇情唔得、作畫唔得、bgm唔得
角色最多得小莫貞德阿福可以睇下
咁糞既組合真係好耐無見

IR左 拎唔拎好
睇個friend用face id好似真係幾煩

終於禁到,有得自用喇

你IR左咩型號?

64黑

寶寶fatfat

唔拎你IR黎做咩

寶寶 (尋日一下大跳中maru+隻光斧)
不妥力i love u

比d掙扎我

@黑劍

過渡pool都抽

講到你無抽咁

好順喎faceid...夜晚關晒燈都開到
不過打側訓低果時想解鎖就唔得..

點解你會覺得我有
今次勁多人stronghold wor

你前面唔係話單抽中咩

呢排太忙冇時間睇

40m

單抽中井狗呀

我湖會凱旋歸來

2 小時前

lonzo ball

機已換
又要dl過白貓再load過d角

rich

部機重左好多

依到多數日定台 ？

日

MARU用乜武好?

玩南瓜用專好啲

無聊望下又按到2部

禁兩部iphone打發時間

剛剛又有2部白256 APM

歐洲人是但都歐洲到

仆街蝕左日任

送大家iphoneX 之請all in 熱刺

唔allin熱刺 直接送iphoneX俾我OK?

ok, 你今晚訓著就會送到

點解chok明明唔係iPhone x用家都會係個post出現

Btw, 點樣set合埋眼都可以開到faceid ？

chok準備買啦
btw好似一定要開眼先用到

一定要有視線接觸先開到

財經台主播都會問講股佬有無持有以上股票啦

成日都話無持有又無咁叫人買架啦

其實牙chok 48x7咁上連登到底佢幾時返學

chok 全職富二代

羡慕

非曬命

非洲寶寶曬命

有排用

Apple post = Me

去日本買淘寶貨

隱世工藝大師

可能廣告post來

以後出街見人帶都諗起47蚊人仔

屌原來佢用8百幾蚊買

係

無得咁計既 香港賣得貴既牌子係外國平2-3倍都唔出奇

8百幾蚊買?????????!?!?!?!?!?!

南叔

12000yen

咁係咪無得合埋眼開face id?

又準備要多謝局長

南伯

手機台大佬你都唔識

因住chok爺call馬圍你

apps台大佬 6爺

愈叫愈老

我貼左佢話辣殺既軟邊果隻貼

AC+裸跑中..

部機重左好多,單人玩唔係幾舒服

X 重過plus?

8: 重量：202 克 (7.13 安士)

X: 重量：174 克 (6.14 安士)

因為2舊電?

聽日番工

射波

I 笠 whitecat

布歐又勝

睇錯wechat

有 你唔開注視先解鎖就得

唔係講笑
軟邊係近兩年出既伏野黎
唔知d大陸狗慳錢定咩 本來全玻璃好地地 換左膠邊又柒又易爆

唔shake嘢
點為止軟邊

十年冇用過芒貼 真係跟唔到

得畫面先係玻璃面,但多條黑邊係膠既全覆蓋

咁塊嘢咪摸落唔同feel

原來無用電腦入嚟依到兩日
但係個POST重未爆

係唔同feel 仲好柒 d黑色完全唔全部機

玩其他驚啦你

最左果部軟邊

chok個髮型咁mk既

閃魔而家得兩隻
我會揀非全mon果隻 +其他全包既套
非全mon反而上面唔會開4個洞 靚好多

哇
好唔掂 條框好明顯

我係中間影 我點會企側邊

總之買咩都好 唔好買軟邊

我之前淘錯張軟邊 我未貼就掉左

如果你係黑色機,張貼隻色好岩部機喎
係可能會真係易爆
如果係銀色機咁柒都買就抵你死啦

講緊黑色軟邊wo 閃魔隻軟邊同全玻璃完全兩隻色黎

當然而家佢未出X既全玻璃 但6plus 6s 7plus我都見過貼軟邊係幾柒

x果張全畫面軟邊ok架,同黑色機部機邊色一樣
因為x本身條邊夠薄,所以條邊睇落就係黑色邊彎埋去側位咁

全玻璃

膠邊

但係你上面唔洗開窿咩

條gap咁大 咪玩啦膠邊

色水好左 但係膠邊通病 解決唔到條gap

好on9

哦,你話呢條gap
咁張貼2個位唔同色,一定會有少少gap架啦
除非撞到個隱世痴mon貼高人啦

如果係全玻璃就冇呢條gap

呢次x果張算係好左好多,因為畫面大條邊薄你睇落去條gap都唔明顯

膠邊同中間玻璃果條gap咁明顯喎

我迫不及待好想要換換了

你淘張全玻璃硬邊先啦

平滑冇gap
爽過港女

不過咁 全玻璃係貴d
垃圾大陸狗慳成本整膠邊出黎

睇你想要條gap係最外邊定mon位度姐

膠邊掃落去個質感

而家先知原來專家係連個mon貼都研究埋

講緊chok
希望唔好有人衝出黎

貼左咁多年 咩伏都中過啦

軟邊既問題唔只係用果陣
到爆左拆落黎果陣都係一個伏

屌你真三8條女咁撚正既

買囉

係真係幾過癮既

不過冇女同我玩

跨世代有anjay

又要準備多謝局長

yes

邊個黎

《真‧三國無雙 8》名臣賢女「辛憲英」登場 公布開放世界「秘密基地」要素

無波

發覺由新聞台去到黑洞台都會見到chok 仔既身影

雷神都見到佢

萬聖節個個pool抵唔抵追 ？中左5星槍

準備win

pokemon? 邀請朋友嚟自己基地動武？？

你兩個悶唔悶其實

依家先知道下星期又出pokemon 有沒人玩

Marvel fans

唔悶

牙比

連登is mine

CHOK登

段估你唔係發緊夢上連登

屌 呢兩晚冇左真扎夢

你新手定乜

新手呀

留石等茶3

呢到啲人會話 有石唔抽留黎收息咩

留石等年尾復刻ZC

Fat fat

有石唔抽留黎收息咩

5d

我就係高達

加奧獸 我地就係奧運

你係肥雪

派派邦邦 優美魔力
巴美盧古拉老古 高強魔力

比利卡比利那那撲撲利那比比路多

禾呢嘩根dum

m字額係咪炒唔起

炒你

賺一千算唔算炒得起

唔算 但叫有賺

今年冇獅島? 獅3批角冇得神解

萬性pool都出左
偵探pool解左未

屌佢老母其實點解唔出返好似雫雙咁既二技
好撚型
冇雫雙

咩黎

塊石版同D專戒幾唔錯

MARU唔錯

雫龍

燃燒狀態+20%
屌你 極燃黎架喎
比d誠意啦屌

朱雀

極燃根本只係慢性超劇毒

等緊極度感電

等緊極度憤怒

柯煙完冇限就會有

唔課唔知收入高

唔課唔知Daddy好

父幹

笑左

今次萬聖節限定值唔值抽？

抽完再問

抽完

新協又係井狗造球關

美臀

我當堂嚇左一跳

後入

好似出過

X冇想像中咁易爆喎

你拎去擲疊球?

係d平地度試有咩用

唔知點解自己趺電話永遠冇咁和平
趺親部電話都好似喺地下做體操咁
跳到舞雷宮咁遠

係啊 鳩比 好難爆架 快D換啦

南哥唔妥me

收到風 探偵準備神解

是但啦

useless

三澤唔同左樣既

屌 原來冇刷到把素劍
戇撚鳩咁快完

唔好提啦 dllm

當年既佢明明好正

而家多左陣雞味

上面個gap

依家係唔係唔興相互刷協??

真人同霞B一樣鍾意鬧人
好撚正

M底

好想聽佢現場講一次はらいたまえ

自己正評自己??

褲紋黎姐 條褲咁鬆點會露閪包仔

好彩嗰陣屎忽痕有換勇B大劍

咪搞我條女啦

而家有咩用？

男主大力左 回魔快左 仲想點?

已射

mgsv令我重拾細個打機既熱誠

做左人妻啦 返來啦

NTR 正牙

忍唔住笑

比人ntr?

我意思近排有咩關要用大劍

未做
仲有機會

下 咩穴咩姿勢都比人開發晒啦 幾歲呀??

逼死CHOK

咁我開真扎波

躝啦

咁耐都未爆post

個個係度曬,仲邊有人留低

岩岩先得閒去補返套飲酒要在成為夫妻後

點知杯麵番黎

漫畫睇過幾集都唔岩口味
咁短

睇左幾話 初初以為男主咬老軟

點知原來有正職 嚇親寶寶

點解可以柒多獲

你哋冇人性架
逼到樓主癲JO

原來第二檔27蚊有隻

上環有咩茶記推介 🤔

係咪#狗黎 開分身負皮人

間間都麻麻地 有間叫蟠龍既都唔錯既

38蚊個飯有野飲🤤

想食早餐 😅

行多兩步過翠華食算啦大高層

腩哥

千萬不要在Lihkg 曬命

12島係今日定聽日出

果日

未出已經執柒咗

走啦 白貓再戰十年呀

你開個無限月讀俾自己ff

無限閱讀

Ever Bucky

成個鐘都冇人回，不如執柒咗佢啦

個個都棄撚晒啦
3隻入替又垃圾,有咩好講

走數又勝

今次好易抽

6d

預告既預告
今日は第12章の冒険の舞台を紹介するイベントが始まるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
次の舞台は海底都市！
新しい敵も登場します(◍•ᴗ•◍)
#白猫

ok 請定假推島先

今次個post推左成個星期

記得下個post改做前白貓玩家post

求龜APK

右邊點解??

岩岩先玩返渣喎

推島推到變病假

助攻

no